O código abaixo é um exemplo de um algoritmo de ordenação chamado QuickSort, que utiliza o método de dividir para conquistar para ordenar um vetor de inteiros em ordem crescente.

```csharp
using System;

class Program
{
    static void Main(string[] args)
    {
        int[] vetor = { 5, 2, 8, 1, 9, 3 };
        Console.WriteLine("Vetor original:");
        ImprimirVetor(vetor);

        QuickSort(vetor, 0, vetor.Length - 1);
        
        Console.WriteLine("\nVetor ordenado:");
        ImprimirVetor(vetor);
    }

    static void QuickSort(int[] vetor, int inicio, int fim)
    {
        if (inicio < fim)
        {
            int indicePivo = Particionar(vetor, inicio, fim);
            QuickSort(vetor, inicio, indicePivo - 1);
            QuickSort(vetor, indicePivo + 1, fim);
        }
    }

    static int Particionar(int[] vetor, int inicio, int fim)
    {
        int pivo = vetor[fim];
        int indicePivo = inicio - 1;
        
        for (int i = inicio; i <= fim - 1; i++)
        {
            if (vetor[i] < pivo)
            {
                indicePivo++;
                TrocarElementos(vetor, indicePivo, i);
            }
        }
        
        TrocarElementos(vetor, indicePivo + 1, fim);
        return indicePivo + 1;
    }

    static void TrocarElementos(int[] vetor, int indice1, int indice2)
    {
        int temp = vetor[indice1];
        vetor[indice1] = vetor[indice2];
        vetor[indice2] = temp;
    }

    static void ImprimirVetor(int[] vetor)
    {
        foreach (int numero in vetor)
        {
            Console.Write(numero + " ");
        }
        Console.WriteLine();
    }
}
```

Esse código utiliza a função `QuickSort` para ordenar um vetor de números inteiros. O algoritmo divide o vetor em duas partes, onde todos os elementos menores que um elemento de referência (pivô) são colocados à esquerda e os maiores à direita. Em seguida, a função é chamada recursivamente para ordenar as duas partes restantes até que o vetor esteja completamente ordenado.

O resultado impresso no console será:

```
Vetor original:
5 2 8 1 9 3 

Vetor ordenado:
1 2 3 5 8 9
```